［問靚絲打］如果你比靚仔係街搭訕

問你拎電話，你比唔比佢？

唔比

點先比佢

正常人都唔會理d無厘頭嘅搭訕，何況仲要拎電話

比

啲女喺度就梗係話唔畀唔畀
現實分分鐘畀埋個閪人地添呀

唔俾

住
做完愛先俾

靚仔大把女洗鬼咁r女 有古惑

好似食煙咁，心癮黎

成班麻甩佬喺度扮絲打

俾啦俾埋屋企地址叫佢幫我含

唔俾，唔係因為清高，係因為覺得呢個世界邊有咁便宜嘅事，驚係俾人 prank

睇漏左個「靚」字，我出返去先🤦🏻‍♀️

喺度學我好好笑

比過

有冇後續發展